M站公佈2019年15大高分遊戲 《生化》《隻狼》前二，小島第一

著名眾評網站Metacritic在使用了加權平均分之後公佈了今年評分最高的15款遊戲。CAPCOM的《Resident Evil2重製版》以93分登頂，《隻狼》以91分位列第2，任天堂有三款遊戲進入前15名。
1、《Resident Evil2重製版》93分

2、《隻狼：影逝二度》91分

3、《Final Fantasy14：暗影之逆焰》91分

4、《Monster Hunter：世界》“冰原”90分

5、《極樂迪斯科》90分

6、《F1 2019》89分

7、《Devil May Cry5》89分

8、《火焰紋章：風花雪月》89分

9、《殺戮尖塔》89分

10、《Apex英雄》89分

11、《阿斯加德之怒》88分

12、《超級馬里奧製造2》88分

13、《Baba Is You》87分

14、《薩爾達傳說：織夢島》87分

15、《異界鎖鏈》87分

一隻都冇玩過

小島fans：藝術品唔係睇評分

FIFA 20呢?

芒亨dlc都咁高分

Switch 果隻Pokémon 呢？

一隻都冇玩過x2
玩手機game多
有冇手機game 2019 15大

On9 mhw咁高分分

極樂迪斯科 根本100分

Baba is u 竟然咁高分，其他3a大作情何以堪。

有Final fantasy
有Monster hunter
冇小島

媒體評分黎 ds得82分
ds好多媒體比滿分 但係都好多比極低分

殺戮尖塔

炒冷飯都攞第一

證明新GAME劇情比唔上舊GAME

米系，小朋友先挽console驚

玩開board game？

apex 隻狼

手機game呃錢多

勁囉